有無人申請過網上信貸評級 有野想問。

我網上申請評級既話 份報告會寄你去屋企 定點？

環聯? 俾完錢即刻有softcopy
可以自己print

係呀。姐網上比完錢 即刻有報告？

有個 app 叫creditcheck
可以免費睇評級

果個評級係好耐之前既評級來通常